\subsection{Matched Runs}

Strava Matched Runs~(siehe~\cite{strava-matched-runs}) vergleicht eine Laufaktivität mit vorherigen Sportaktivitäten der selben Sportlerin oder des selben Sportlers. Hierbei wird die benötigte Zeit sowie die durchschnittliche Geschwindigkeit der Aktivitäten miteinander verglichen und der benutzenden Person graphisch dargestellt. Somit wird die Möglichkeit geboten persönliche Verbesserungen oder Veränderungen besser nachzuverfolgen.

Der Algorithmus zur Bestimmung von übereinstimmenden Routen verwendet die nachfolgenden vier Kriterien:
\begin{itemize}
	\item Startpunkt
	\item Endpunkt
	\item Richtung, in welche die Route gelaufen wurden
	\item absolvierte Distanz
\end{itemize}
Dies bedeutet, dass davon ausgegangen wird, dass eine sporttreibende Person zwischen den Punkten~A und~B immer eine Strecke absolviert, die eine ähnliche Leistung für eine identische Zeit oder Geschwindigkeit abverlangt. Viele der zu Beginn dieser Arbeit erläuterten Punkte, worin sich zwei Wege unterscheiden, treffen auf Laufaktivitäten nicht zu. Doch selbst ein kleiner Umweg mit einem Anstieg wird hierbei ignoriert.

Damit unterscheidet sich diese Implementierung von der genannten Problemstellung dieser Arbeit insofern, dass
\begin{itemize}
	\item nur komplette Aktivitäten miteinander verglichen werden,
	\item ausschließlich Laufaktivitäten analysiert werden und
	\item nicht auf exakte Übereinstimmung der Routen beider Aktivitäten wert gelegt wird.
\end{itemize}